我好鍾意返工之--同你講經濟

香港目前嘅抗爭，年輕一代好明顯抱住同你攬炒嘅心態
一日冇好結果，一日都會抗爭到底，結果會係點呢?
宜家好明顯，旅遊業同零售業已經受到衝擊，
長久落去，上述兩大行業會相繼出現倒閉潮。
然後最先受牽連應該會係飲食業，陸陸續續牽連到其他行業
最後倒閉潮、失業潮相繼出現，經濟大蕭條
啲鍾意返工人仕，有冇諗過忽然一天老細同你講唔使再返，公司撐唔住。
如果你真係咁鍾意返工，你更應該企出嚟支持運動
我哋一齊嚟速戰速決，然後重建經濟

我唔係經濟分析師，我冇數據俾你睇，但我睇到每個星期遊行之地，唔會零售、飲食生意唔會好得去邊，亦唔會有遊客去事件地點，久而久之，遊客亦唔會選擇來香港
經濟差、甚至插水，最終受害嘅除咗香港，仲有邊個呢? 愛返工人仕? 攬炒青年人仕?
唔好再以為事不關己，唔好再心存僥倖話，"啲學生開學就唔再搞搞震"、"我做嗰行都唔會受到影響"。對唔住，經濟體系係環環相扣嘅，好快會燒埋你嗰疊
最後失業嘅你，唔好怨天尤人，只係因為你喺呢一刻冇企出來抗爭